呢度唔准食煙

唔准搭我膊頭

你唔食我咪唔搭囉

你唔搭我咪唔食囉

你掉我咪放手囉

你放手既我咪掉囉

邊有學校唔比食煙架